
                      Me ha sorprendido gratamente. Cuando comienza piensas que es mas de lo mismo, pero según transcurre la trama te das cuenta que es un guión más currado de lo habitual. Consigue mantenerte enganchado durante todo el metraje.
        
            